香港人又比環保膠屌打

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

俾環保撚贏都算
俾個假環保撚贏就

How dare you!!!

暖化撚又然

好嬲
好唔重視民意

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首